［抛磚]有冇IT手足可以整合各大哨 channel 訊息

其實有咁多個哨channel, 睇都好難睇得哨
有冇辦法有app整合哂咁多個channel 資訊，係一個板面/channel睇哂，進階版可以比手足揀地區睇資訊，唔駛周圍爬文，又揾hastag

Push

唔好集中